從不喜歡孤單一個（抗疫版）

從不喜歡佩戴口罩，可惜偏要佩戴口罩；我不懂得反抗，個個戴罩；原來沒有罩，做人相當痛楚

唔撚岩音啊屌

會唔會係 教會版

主席版